一人一個聽到就會燥燥地既語言

菲律賓話 好撚嘈

普通話

普你老母 嗰啲叫蝗話

寒話，普話
嘈到死

泰文 聽到即刻陽痿

呢個真

南亞話

廣東話

蝗話

印度文

條條友把聲都一鳩樣

種族歧視呀

但係我都唔賓語

寵寵寵 寵你老母

泡話

支那語
普通話
蝗話

收嗲啦
你都係中國人黎架

大陸啲方言，講唔正嘅廣東話

蝗語
特別係北京腔
一聽到就好撚炆 好想一野轟爆佢地把口

蝗語 但台灣腔例外，巴基斯坦， 印度果d

新加坡英語

咪屈鳩人地係中國人

英文
唔識聽自卑

蝗語
唔駛聽內容淨係聽到佢地把撚屌聲都已經躁

即刻諗起摺蟹